[澄清po] eprint 絕對唔係藍

之前我都誤會左佢係藍
所以7左嚮何桂藍個po攻擊eprint
頭先花時間睇佢老細Facebook
發現佢的確一直無為政治表態

再睇到上年721後個老闆嘅反應
我唔知佢係咪黃 但一定係有良知嘅香港人先

佢個”她”應該係指林鄭
叫佢放棄香港下台 還香港人一個家

幫手推下 唔想學藍屍亂屈人

明明有咁多深黃印刷公司揀
係都要揀間講到咁隱晦嘅

記得連登講過佢係藍，誤會左佢9個月？

咁主要都係唔幫襯藍店姐
隔離po都有文宣組話eprint都收合法文宣order

應該冇乜人留意呢啲細嘢
同埋連登對黃嘅標準好高
基本上冇邊間係藍轉黃成功

只可以話用eprint 一定係貪方便
不完美 可改善

我唔知現實民意點
但何桂藍係連登嘅支持度都唔太掂

唔該黃藍guide update下
Fake左好多人將eprint當藍

何桂藍值唔值得投
集中由佢立場及能力去睇好過

好多人冇fc亂屈人

啲光復banner 唔係好多廠會印，起碼e print 會

好多係成本問題印刷機/廠搬左去支那, 唔敢印
所以更需要振興本地品牌/生產

eprint唔係藍
不過D廠係支那咁解

又要刻光復香港時代革命上額頭

耐人尋味

呢度都見有post
應該係員工問題

push

記錯eprint
原來係bannershop...

推

似買晒兩邊

呢兩日嘅風向似係攻擊立場姐姐
個類Post大部份都係半夜出+ 頭十個回覆都係同一個風向

係香港廠嘅話就貴到你唔會幫襯啦

Push

又鬥黃
Blocked

反立場姐姐同OMDB 啲Post 仲多過777
一日幾十個

唔係𠝹票嘅 有競爭係好事
連黃碧雲都”學”貼地去扮衝

呢度啲人鑊鑊都記唔住
明明ebanner同bannershop差咁遠
仲要ebanner老闆俾人搶咗間公司
欲哭無淚啊！睇怕要出勁多專訪做宣傳

咁又係, eprint有啲野一定要出報價
都問過指定香港廠印會貴一截
唔使報嗰啲抵玩 唔知係咪用大陸廠補貼

頭先睇晒佢d到2018 po
其實真係幾慘 俾bannershop藍屍搶左間公司
到黃藍即使被誤標都無澄清 只係繼續低調
感覺係佢唔想黃藍 只係憑香港人良知去行

五毛做嘢真肉酸
又明顯到死

又鬥黃呀?

eprint 間廠唔係喺大陸咩
只係某啲產品係香港印

有邊間黃

Fingerprint
Copycat

其實係唔係應該優先用黃店呢

呢個先係問題所在

是但啦
何桂藍做記者啦

咁係咪唔用黃店就要俾你批鬥死？

日日夜夜都玩批鬥
同共剷黨有咩分別
唔通你企圖令人煩厭黃色經濟圈？

都係果句

政治人物都唔支持黃店

咁就唔好搞黃色經濟圈啦

大家繼續食元氣東海堂

你個比喻都好九唔搭八
eprint係無色
元氣東海堂係藍色

除非個議員搵藍店bannershop印野
如同去藍店元氣東海堂
先至需要交代

你詭異嘅理論似足藍絲/共剷黨洗腦者

咁不如叫大家唔一定幫襯公開表過態的黃店

藍絲求其轉張BR開間冇表過態既新鋪就可以

你問下非飲食黃店每個月少左幾多生意

係呀

做生意唔係穩賺

咁既然公眾人物都唔幫襯

咪由佢蝕到執

仲要係講過依家每張poster選舉廣告

都大大隻字寫住邊間印刷廠

呢個可以幫黃店宣傳的效果都可以唔用

最衰都係黃店啦

同埋eprint有冇色呢個問題我一開始都係靠經驗同參考apps

但至少我知道有其他價錢公道既有表態黃店

既然任何人都冇責任幫襯黃店

咁點解要屌人食元氣

咁點樣令到大家樂美心蝕錢

非飲食業黃店就更加唔需要理啦

同埋你地睇下依家咁多本社區刊物

抗爭刊物

有邊間係比eprint印

依家都係靠黃店捱義氣做咋

但當真係要用時就幫襯其他鋪頭

最衰都係黃店on9啦